有冇手兄已經feel到秋意，要入住避寒中心

我空虛我寂寞我凍

好凍呀

55

xd

鼻鼾中心？

仲住緊天橋底

我

唔收剪左個柒頭嘅戇鳩仔

我記起那年的秋天

巧笑喎ching😂

。。。

好凍，攪實我

攬住我

樓豬又唔開po